話你知點解有一班人你永遠團結唔到

因為你惡唔過共產黨
呢班人計過數, 得罪共產黨所付出既成本多撚過得罪你地
咁佢地咪選擇得罪你地囉

如果你可以諗到辦法惡過或毒辣過共產黨幾十倍既話
呢班人就唔撚敢再奶共

所以當你係網絡見得最多留言係惡過共產黨既話
代表你有機會係自己香港自己救戰線中羸了
相反, 你班紳士只可以等美國打救了

佢地真係毒到冇得再毒.....

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負

好似大陸咁

目前反共既成本有:
經濟制裁
入集中營
文革批鬥
被自殺

共產黨從來就係中意用以上招式對付異見者, 反對任何人以相同既招式對付返自己

如果我地以共產黨每一招每一式對付香港奶共果班人既話
你覺得香港仲會有人奶共?

所以以共產黨之道, 還治共產黨之身, 就係最佳滅共既方法